唔該大家抽水前諗下自己愛隊比人咁洗版法會點

見到你地係咁抽巴塞水
我真係越諗越灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無抽你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

Bye

做乜鳩

插水個下要12碼同人講尊重

笑撚死人咩

一字記之曰 酸
上季1:6之後唔出嚟講？
上季拜仁出局吠得最大聲又係你地喎

認真中立都覺得十二碼個球黑

知唔知咩叫尊重、respect?

係咪曲線

難分真與假

轉forum了, 返高登

比版權費啦屌

黑撚到咁 都輸得咁難睇
都唔bin 得
今時今日疤狗有新玩法

回歸joe仔

sor囉你抽番我地啦
c朗除衫真係好無品

番去阿joe度 唔挽留了

笑咪笑 洗唔洗問過你批唔批准

Sor lor

唉！我明白有批評才有進步，但現在的巴塞，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對巴塞的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和停止洗版！

我最主要就係想指一巴塞輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反巴的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊巴塞，是巴塞輸波的關鍵！如果不喜歡巴塞的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望巴塞輸波？巴塞這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒巴塞輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到巴塞打到咁差。

假膠

agger

改好少少ok?

點解我記得巴打係皇迷黎